/*
  Localizable.strings (Chinese (Simplified))
*/

// MARK: - Main View & Sections
//=============================================

"No Drives Found" = "未找到磁盘";
"Connect a USB drive, SD card, or mount a disk image to see it here." = "连接 USB 设备、SD 卡或挂载磁盘镜像后将在此显示。";
"Internal Disks" = "Internal Disks";
"External Disks" = "外置磁盘";
"Disk Images" = "磁盘镜像";
"Snapshots" = "Snapshots";


// MARK: - Action Buttons & Tooltips
//=============================================

"Unmount All" = "卸载所有用户卷";
"Eject" = "弹出";
"Mount" = "挂载";
"Unmount" = "卸载";
"Quit MountMate" = "退出 MountMate";


// MARK: - Volume & Disk Details
//=============================================

"Unknown" = "未知";
"Unmounted" = "已卸载";


// MARK: - Context Menus
//=============================================

"Ignore This Disk" = "忽略此磁盘";
"Ignore This Volume" = "Ignore This Volume";
"Protect from 'Unmount All'" = "保护，防止“卸载所有”";
"Unprotect from 'Unmount All'" = "取消保护，允许“卸载所有”";
"Open in Finder" = "在访达中打开";


// MARK: - Settings View
//=============================================

"MountMate Settings" = "MountMate 设置";

// Tabs
"General" = "常规";
"Management" = "管理";

// General Tab
"Show Internal Disks" = "Show Internal Disks";
"Start MountMate at Login" = "登录时启动 MountMate";
"Block USB Auto-Mount" = "阻止 USB 自动挂载";
"Unmount All Disks on Sleep" = "休眠时卸载所有磁盘";
"Language" = "语言";

// About & Updates Section
"Homepage" = "主页";
"Support Email" = "支持邮箱";
"Donate" = "捐赠";
"Check for Updates..." = "检查更新...";

// Management Tab
"Ignored Volumes" = "Ignored Volumes";
"No Ignored Volumes" = "No Ignored Volumes";
"Right-click a volume to ignore it. Useful for system partitions like 'EFI' that you don't need to manage." = "Right-click a volume to ignore it. Useful for system partitions like 'EFI' that you don't need to manage.";
"Protected Volumes" = "受保护卷";
"No protected volumes" = "暂无受保护卷";
"Right-click a volume to protect it from 'Unmount All' and system sleep actions." = "右键点击卷可设置保护，防止被“卸载所有”或系统休眠时卸载。";


// MARK: - Alerts & Errors
//=============================================

// Titles
"Could Not Load Disks" = "Could Not Load Disks";
"Data Parsing Error" = "Data Parsing Error";
"Command Execution Failed" = "Command Execution Failed";
"Eject Failed" = "弹出失败";
"Mount Failed" = "挂载失败";
"Unmount Failed" = "卸载失败";
"“%@” is locked" = "“%@” is locked";
"Full Disk Access Recommended" = "Full Disk Access Recommended";

// Buttons
"OK" = "确定";
"Unlock" = "Unlock";
"Cancel" = "Cancel";
"Open System Settings" = "Open System Settings";
"Later" = "稍后";

// Verbs for error messages
"unmount" = "卸载";
"eject" = "弹出";
"mount" = "挂载";

// Error message formats
"Failed to get disk list. The 'diskutil' command returned no data." = "Failed to get disk list. The 'diskutil' command returned no data.";
"Failed to parse the data returned by `diskutil`. The format may have changed, or the data could be corrupt." = "Failed to parse the data returned by `diskutil`. The format may have changed, or the data could be corrupt.";
"The 'diskutil' command failed to execute. This can happen due to permission issues." = "The 'diskutil' command failed to execute. This can happen due to permission issues.";
"\n\nPlease grant MountMate 'Full Disk Access' in System Settings > Privacy & Security." = "\n\nPlease grant MountMate 'Full Disk Access' in System Settings > Privacy & Security.";
"The “EFI” partition cannot be mounted directly. This is a special system partition and this behavior is normal." = "“EFI” 分区为系统特殊分区，无法直接挂载，属正常现象。";
"Failed to eject “%@” because one of its volumes is busy or in use." = "由于部分卷正在使用，无法弹出“%@”。";
"Failed to %@ “%@” because it is currently in use by another application." = "由于“%@”正被其他应用占用，无法 %@。";
"An unknown error occurred while trying to %@ “%@”." = "尝试 %@ “%@” 时发生未知错误。";
"Enter the password to unlock “%@”" = "Enter the password to unlock “%@”";
"Password" = "Password";
"To ensure MountMate can see all disk types and prevent errors, please grant Full Disk Access.\n\nClick 'Open System Settings' to be taken to the correct panel." = "To ensure MountMate can see all disk types and prevent errors, please grant Full Disk Access.\n\nClick 'Open System Settings' to be taken to the correct panel.";


// MARK: - App Lifecycle
//=============================================

"Loading Disks..." = "Loading Disks...";
"Restart Required" = "需要重启";
"Please restart MountMate for the language change to take effect." = "请重启 MountMate 以应用语言更改。";
"Restart Now" = "立即重启";